？著得訓人冇有

唔可以有

冇

我訓啦 早抖

no